阿甲又來料

打少個連入三球係咩水平

車仔打少兩個都前d追和般尼啦
你咪當佢係車仔囉

差d*